警棍邊有位裝索帶

索你老母個帶

護手以上係冇任何野
護手以下 索帶又會過到既?

source :

0.25倍速觀看 , 1080p的享受, 火爆的體驗

黑警其實都好撚有創意, 索帶都諗得出

最直接係compare屯公地下個支

廢時D狗話個日D裝備唔同啦
今次係同一team 人, 就算你鳩up 話有索帶
其他人冇又點解釋

是能但啦 9up 都唔係第一日

其實就算唔係索帶都唔撚make sense，佢條繩好明顯係好似wii switch手制咁套住手腕防止甩飛出去，無啦啦用索帶卡住條繩有咩作用?

但最撚慘有唔少人係咁傳, 話係索帶
我嬲都唔搵有冇FC, 自己去做 DKLM

就算真係索帶 佢都係私下改裝警棍

唔緊要

仲教咗我哋點升裝

推！

繼續推, 推到有記者問番D狗
咁叫唔叫非法改裝

。

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用